====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Notre patrimoine et notre histoire ne nous donnent pas la même vision de la modernité , même si des ressemblances apparaissent .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

